正所謂一日升一日跌，聽日係升

同一招唔會用多過2次，聽日係跌

聽日可以係升亦可以係跌，super

work阿

聽日係跌

推